死黑警搞撚到人踩人 仲唔俾消防FA救

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

起碼20個

人踩人...

好撚大獲

diu

聲援手足損失慘重

d 狗喺人群入面拎閃光彈
唔人踩人就奇

根本就想殺人